卓健有冇得睇皮膚？

我想問下有冇人係卓健到睇過皮膚問題？
我想睇下有冇得食a酸 有冇人試過？